夜媽媽見到啲咁嘅嘢

話說尋晚同班朋友去bar飲一兩杯
走嗰陣見到啲好奇怪嘅嘢
離遠見到對面街夜媽媽有個高瘦女人企係度
遠睇仲可以好清楚咁睇到佢嘅頭髮，鼻同埋衫褲
成班朋友即刻晒淆底

點知行近啲睇原來只係一棵俾人斬咗嘅樹

安心

我第一個都覺得好似瘦到成條竹咁既短髮女人
起撚曬雞皮

張圖無你想講既野

slender man woman

男人老狗有冇咁撚細膽